依家d公司越嚴重就越叫員工返工

2月頭就話唔洗返,全部home office, 2月中就一個星期返2日, 跟住就3日, 依家就話4日.

死左佢啦仆街公司, 拎個口罩都要簽名

公務員屌打

好多NGO都係咁, 收政府錢都仲係掛住搵錢

係 我明
我都諗住唔做
完全覺得唔係咩一回事

睇下邊間大爆發先有無開盤？

你以為
大把人正常返

NGO都係仆街

實有啦, 根本係未驗到出黎, 但已經大爆發

聽日要開始返返工 好驚中招

越黎越多人感染先話差唔多要復工
啲公司真係腦裝屎

政府部門都係咁啦

咪撚返囉
2月開始我都返足6日

全部冇停過，幾時先大爆發？

根本就唔會社區爆發，日日都係得個位數確診

公司仲來冇home office
藍絲大佬仲要打俾d判頭 d判頭個個home office緊
仲琅係度屌人
我拎AL放假 仲要鬧我做咩電話飛左留言
搵唔到工都好 決定左辭職

岩呀, 大陸直情0人中招

配合支那復工

等睇下一個武漢式爆發

做得好, 撐你.

本身少人番工就唔怕, 但依家個個都番就大獲啦

遲啲冇命返

等攬炒

快撚d變疫埠

辭職 = on9

慢慢同佢玩先係
全部野keep好個底

好on9架間公司 有同事屋企人(定親戚)中左肺炎
公司照叫佢番工
我唔想死呀

老闆最想攬炒